MK仔MK妹們無論你地幾MK都請孝順父母

話說今日係屋企附近見到啲好心痛嘅事
是咁的 我住果頭一向係好多MK仔女嘅
咁今日就係樓下見到個師奶拎住袋餸 同四五個年約14-16歲嘅MK仔MK妹係到嘈
其中一個應該就係師奶個仔或者女
咁個師奶就一直係到講「係你地教壞佢㗎！搞到佢食煙又唔返屋企」
之後我就聽到果幾個後生仔un哂腳同個師奶講一堆粗口
果個場面真係好心痛 點解師奶個仔女可以任由啲朋友咁樣鬧自己阿媽？
其實佢地個樣真係好細個 應該只係中一中二左右
但咁細個就食煙同唔返屋企 做阿媽嘅真係好心痛
點解可以因為朋輩嘅影響而咁對自己阿媽呢？
我覺得既然個阿媽仲會在意自己個仔變壞
就應該衰極都有限 就應該值得被孝順

所以我真心希望MK仔MK妹們無論你地幾MK都請孝順父母！
特別毛都未生齊嘅小朋友 請做返一個小朋友要做嘅嘢

雖然事不關己 但今日個畫面真係諗到都好心痛。

咁撚細個食煙以為自己好撚型

今日種惡因 他朝得惡果 第時想後悔都冇得佢後悔

所以其實真係好憎人食煙

希望佢地大個會後悔得切

見過太多呢啲個案

真係唔想再見到啦 偏偏我住果頭好多

終於有返啲正常少少既post
正皮 上一頁

有名你叫MK仔，識諗就唔會群埋班MK仔玩啦

呢個歲數有邊個會識諗？唔係屋企人管住係好易群埋mk度
屋企人唔識教唔識管先係最大問題囉

有好多父母都要由朝返到夜晚十一二點先返 最多俾錢小朋友自己理掂自己 邊有時間管教吖陰功

所以真係好睇你識啲咩朋友

想打鳩佢地

出發點好 但佢地老母都管唔到
外人又可以點

青春期就係咁反叛 睇大D會唔會醒
同埋唔好做D野係大個唔可以修補到
好似大肚 踏出校 吸毒 入女童等

所以話住既地方好重要…成日話公屋無問題果啲真係

扺啦

食煙係個人意願冇所謂，但真係希望啲人會企定一個位食，將影響減到最低

無人會覺得自己MK
果啲mk仔，妹睇完你篇野依舊會繼續

弱智唔關歲數事
亦都唔教得掂

唔好瀨屋企人啦垃圾mk 條路係自己簡既
老豆老母就得一個既 孝路孝順自己諗啦

冰封三尺 非一日之寒
父母有好既家教 關心 比啲耐性了解下子女 唔好咁mean已經好夠
敢問各位讀書果陣都一定見過MK啦 你地咪又健健康康 MK本身都唔會好人好者去搞人
父母越衰對佢 青少年就越背叛

利申: MK罪該萬死

反而我覺得，父母都有好大既責任

好彩由細到大都係毒撚

呢啲小學雞要等佢自己開竅
大大下就會開竅
教佢都冇用

我細個屋企人工作日日唔係屋企由我自己落街玩
日日群埋班飛仔哥哥到 佢地又肯陪我玩 但佢地打交吸煙乜都齊 我咪又係冇穿冇爛冇學壞
講到底人既問題

D Mk仔最著緊既係面子 應該係驚比佢班fd子笑佢群腳仔所以先唔幫阿媽 咁細個已經咁 鄧佢阿媽慘

得罪講句，所謂臭罌出臭草

一個細路無端端點會變MK

咪因有d將責任推比其他人的架父母囉

樓下咁多Mk仔
樓主應該公屋仔黎

要醒自然會醒

十幾年前古惑仔最流行果時既mk..
包括我d fd..
就算幾壞都好都會尊重屋企人⋯⋯
就算朋友都唔可以屌老母⋯⋯
而家嗰啲連父母都唔會尊重

可能以前D人成熟D，知乜做得乜唔做得，宜家果D嬌生慣養，唔知條底線係邊，以為鬥冇底線就好型

同mk仔講道理真係嘥鳩氣

佢大個就會後悔

香港...哈

會唔會佢屋企人都食煙

遲早後悔 完。

幾大個人食煙都係咁撚仆街

究竟要幾撚on9先可以打到呢段嘢

寧願自己個仔係毒撚都好過群埋班mk仔

唔係靜係啲mk 好多仆街仔對父母都唔好得去邊

係邊度 等汁男我出面教化班Mk妹

赤柱等緊你班MK

聽過有人住港大hall住到無返過屋企咁制
個呀媽去hku搵佢 好似話想畀d野佢
但打極電話都無人聽
聽到都心酸

個頭係咪公屋

冇＄真係唔好生，冇錢冇時間教

唔通做毒撚又好好
第時番工唔識交際 好似的豆咁縮番入阿媽個西到

個靚仔會後悔

d mk大個就開竅架啦
到時就會後悔今日做過既野

痛完就繼續番工啦
你根本無能力改變

人未試過學壞點識學好？
細個壞到貼地大個生性做好人，總好過細個做乖仔大個先嚟變壞

如果個老母係新移民呢?
其實係個老母唔識教先搞成咁

有對好父母對係好重要

無時間又生

學校同居住環境真係好重要
有時父母谷子女入band 1真係唔係無道理

呢樣真 細個成日覺得父母嚴 而家諗返轉頭其實父母都係為我好

band 1都有食煙去蒲搞事嘅mk，不過呢啲真係少數
慶幸自己入左band1

咁實有一兩個既 不過比例一定低好多

呢個時間無得教 係等慢慢大個開竅做返個正常人
剩底果兩三成無得救既咪繼續做社會底層垃圾

唔係想幫MK仔講說話
但人地屋企發生乜事你知唔知先
童年好小事都可以有陰影, 變左學壞

賴仔女啲朋友

見d中學學生妹群埋d好柒阿叔到

而家仲有mk仔mk妹𠺢咩
仲以為補習補到絕晒種

我嗰時都間唔中weekend唔返屋企，之後好撚後悔
中學日日見唔多覺，原來父母老得好快

唉....唔知講咩好

我同凱婷都未出聲 你又講咩阿

父母教唔到學校教, 學校教唔到社會教, 社會都教唔到就懲教署教, 不嬲都係咁架啦

養不教...

MK仔MK妹, 成日搞埋一齊. 正正常常嘅反而揾唔到食